咳撚完未呀

前前後後咳咗成個月 睇左2次西醫 一次中醫都唔好。 朝早咳得唔算好勁 但一到夜晚咳到死死下 要滴兩滴白花油落喉嚨先止到 先有覺好訓。 點先止咳呀

出街有無帶口罩先

戒口未先
所有甜, 炸, 油, 凍, 一啖都唔好掂
熱飲一粒糖都唔好落

潘高壽

朝早真係一兩聲 冇勁咳 夜晚就黎料

有戒 水我都係飲暖水 冇亂食野都係咁咳 我真係諗唔明

陣間再去睇個中醫 希望睇埋呢次冇收尾跟

鼻水倒流刺激，氣管敏感，吸多些陽光同食敏感藥啦

其實我都覺得係咁 因為淨係訓係到先咳到就死

氣管敏感手尾長
利申 咳左兩個月 唔知點算

屌 我同你一樣，夜晚咳到仆街，白花油真係有用？

由細到大 氣管都特別差 咳不嬲都手尾長 但呢次真係咳得最耐

都係老母教我 滴左真係訓到 將一滴白花油滴落手指 再點落喉嚨頂 會好訓D